社福界同工圍爐取暖區

好似冇乜點見到有連登仔女做緊社福界，所以開個post睇下有冇同行所以圍下爐
利申fg ，返咗幾個星期已經想quit間中心啲同事唔係藍就是偽中立

請善用不推文功能
光復香港，時代革命

雖然唔係社福界
但覺得遇到伏工就閃啦
長做都唔開心

認住呢兩個「社工」阿